有無巴打讀緊比利時嘅ku leuven

俾咗conditional offer...
知唔知學費點計
同埋間學校點樣

;(

去讀咩？

留名
我諗住下下年去

學費你冇歐洲國籍咪比國際學費

學校排名幾好
Leuven 都多國際生

但係無乜見香港人讀?

應該真係好少

咩文讀

千幾歐炸
Fin. Eng 收左不過要讀兩年
應該唔會去

咁先好，最唔想群返舒適圈

英

我見佢每個學分咁計? 定係淨係one time payment

讀咩

留個名先，而家讀緊

生活如何

如果你鐘意喺小城市生活既話會覺得幾好，廿分鐘單車可以去到城市入邊任何一個地方。餐廳商店戲院之類都有，治安都唔錯。因為多留學生所以當地啲員工基本上都識講英文。

歧視跨唔跨張架咁
算唔算多香港人?

無知一問，比利時d大學用咩language教？

比利時有荷語區同法語區
最勁果間KUL係荷語區
法語區最勁就係UCL
但兩間都會有啲英文course

暫時未遇過歧視，畢竟呢度算係大學城，幾乎一半以上都係學生。

呢度真係冇乜香港人，So far我只係遇到過兩個。

BTW, KU Leuven 喺台灣似乎幾出名，喺度識到幾多台灣學生。

最特別嘅地方係喺荷語區有啲大學(e.g. KUL)有全英授課嘅bachelor，呢個係非英語系國家黎講幾罕見，大部份國家都係要碩士先有全英授課既program .

ic
thx for ur info
唉但係武漢肺炎搞到嗰sat delay到唔知幾時先有得考 佢一定要sat
唔好意思啊好煩咁
想問下易唔易搵part time架

喺度大部份part-time都需要識當地語言(荷語/法語)，所以國際學生都幾難搵到

Ching 你報咩program，印象中得幾個program需要SAT